# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the 'WordBridge' package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'WordBridge' '0.1'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-14 01:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-21 23:05+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:134
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:140
#, python-brace-format
msgid ""
"The number of characters is {len_text}, which exceeds the maximum, {max_char_count}."
msgstr "原文字符数为{len_text}，超过上限{max_char_count}。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:147
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:148
msgid "No text is selected, unable to analyze."
msgstr "未选择任何文字，无法分析。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:151
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:152
msgid "The selected text does not contain Chinese characters, unable to analyze."
msgstr "选择范围不含汉字，无法分析。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:211
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:212
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:387
#, python-brace-format
msgid "Sorry, an error occurred during the program execution, the details are: {e}"
msgstr "抱歉，程序运行中遇到了一些问题，错误详情是: {e}"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:224
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:225
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:372
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:373
#, python-brace-format
msgid "Sorry, an error occurred while logging into Coseeing, the details are: {e}"
msgstr "抱歉，登录 Coseeing 时遇到了一些问题，错误详情是: {e}"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:240
#, python-brace-format
msgid "Sorry, an error occurred while decode Coseeing response, the details are: {e}"
msgstr "抱歉，解析回复时遇到了一些问题，错误详情是: {e}"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:243
#, python-brace-format
msgid "Sorry, http 403 forbidden, the details are: {e}"
msgstr "抱歉，HTTP 403 禁止访问，错误详情是:{e}"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:258
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:259
msgid "No errors in the selected text."
msgstr "选择范围未检测出错误。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:263
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:264
msgid "The corrected text has been copied to the clipboard."
msgstr "结果已复制到剪贴板。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:283
msgid "Popup"
msgstr "Popup"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:292
msgid "Execute GPT typo correction for Chinese character"
msgstr "执行GPT中文改错字"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:298
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:301
msgid ""
"The function cannot be executed. Please finish the configuration and close the setting "
"window."
msgstr "改错字无法运行，请先结束NVDA设置窗口。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:313
msgid "Show settings dialog of WordBridge"
msgstr "显示Word Bridge设置对话框"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:325
msgid "Show report of typos"
msgstr "显示错字报告"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:330
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:331
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:349
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:350
msgid "No report has been generated yet."
msgstr "尚未生成报告。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:338
msgid "Feedback of typos"
msgstr "反馈错字"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:386
#, python-brace-format
msgid "Sorry, an error occurred during the feedback request, the details are: {e}"
msgstr "抱歉，反馈错字时遇到了一些问题，错误详情是: {e}"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:22
msgid "OpenAI"
msgstr "OpenAI"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:23
msgid "Baidu"
msgstr "百度"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:24
msgid "gpt-3.5-turbo"
msgstr "gpt-3.5-turbo"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:25
msgid "gpt-4-turbo"
msgstr "gpt-4-turbo"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:26
msgid "gpt-4o"
msgstr "gpt-4o"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:27
msgid "ernie-4.0-turbo-8k"
msgstr "文心-4.0-turbo-8k"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:28
msgid "Standard Mode"
msgstr "标准模式"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:29
msgid "Lite Mode"
msgstr "轻量模式"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:30
msgid "Personal API Key"
msgstr "个人API Key"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:31
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:150
msgid "Coseeing Account"
msgstr "Coseeing账号"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:32
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:33
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:65
msgid "WordBridge"
msgstr "WordBridge"

#. For selecting LLM
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:72
msgid "Large Language Model:"
msgstr "大语言模型:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:78
msgid "Choose the large language model for the Word Bridge"
msgstr "选择Word Bridge所使用的大语言模型"

#. For selecting language
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:90
msgid "Language:"
msgstr "语言:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:96
msgid "Choose the language for the Word Bridge"
msgstr "选择Word Bridge所使用的语言"

#. For selecting LLM access method
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:104
msgid "Large Language Model Access Method:"
msgstr "大语言模型的访问方式:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:110
msgid "Choose the large language model access method"
msgstr "选择大语言模型的访问方式"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:125
msgid " Account"
msgstr "账号"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:130
msgid "API Key:"
msgstr "API Key:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:141
msgid "Secret Key:"
msgstr "Secret Key:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:153
msgid "Username:"
msgstr "用户名:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:162
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#. For setting upper bound of correction character count
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:180
msgid "Max character count"
msgstr "最大字符数"

#. For setting auto display typo report
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:207
msgid "Auto display typo report"
msgstr "自动显示改错字报告"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:212
msgid "Apply customized dictionary"
msgstr "使用自定义词典"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:230
msgid "Edit dictionary"
msgstr "编辑词典"

#. This is the label for the feedback dialog for Coseeing.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:331
msgid "Feedback Coseeing"
msgstr "Coseeing意见反馈"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:337
msgid "Request:"
msgstr "请求:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:344
msgid "Response:"
msgstr "回复:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:351
msgid "Feedback:"
msgstr "意见反馈:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\coseeing.py:31
#, python-brace-format
msgid ""
"Try = {try_index}, {request_error}, an error occurred when sending request to "
"Coseeing: {e}"
msgstr "Try = {try_index}, {request_error}, 向 Coseeing 发送请求时发生错误: {e}"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\coseeing.py:41
#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:193
#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:340
#, python-brace-format
msgid "HTTP request error ({request_error}). Please check the network setting."
msgstr "HTTP请求错误 ({request_error})，请检查网络设置。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\coseeing.py:48
msgid "The username or password for the Coseeing account is incorrect."
msgstr "Coseeing 账户的用户名或密码不正确。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\coseeing.py:50
#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:364
#, python-brace-format
msgid "Unknown errors. Status code = {status_code}"
msgstr "未知错误。状态码 = {status_code}"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:198
#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:349
msgid "Authentication error. Please check if the large language model's key is correct."
msgstr "认证错误。请检查大模型的key是否正确。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:351
msgid "Country, region, or territory not supported."
msgstr "该国家、区域或领土不支持该服务。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:353
#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:368
#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:378
msgid "Service does not exist. Please check if the model does not exist or has expired."
msgstr "服务不存在。请检查模型是否已到期或不存在。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:356
msgid "Rate limit reached for requests or you exceeded your current quota. "
msgstr "请求速率已达到上限，或您使用的次数已超过了您的配额。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:357
msgid "Please reduce the frequency of sending requests or check your account balance."
msgstr "请降低您发送请求的频率或检查您的账户余额。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:362
msgid "The server is currently overloaded, please try again later."
msgstr "当前服务器超载，请稍后再试。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:370
msgid "Service internal error, please try again later."
msgstr "服务发生内部错误，请稍后再试。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:372
msgid "Usage limit exceeded, please try again later."
msgstr "使用超出限制，请稍后再试。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:374
msgid "Please check if the API has been activated and the current account has enough money"
msgstr "请确认模型API已启用且当前账户有足够的余额"

msgid "An error occurred, status code = "
msgstr "发生错误，状态码 = "

msgid "An error occurred, error code = "
msgstr "发生错误，错误码 = "

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:13
msgid ""
"Guideline:\n"
"Users can add words to improve the accuracy of added terms. It is recommended to add "
"specialized terms that may not be present in the model's training data or terms that "
"the model frequently make mistakes. The pronunciation (pinyin or zhuyin) of an added "
"word is optional, but providing it can help improve correctness.\n"
"\n"
"For the format of pronunciation (pinyin or zhuyin), please see the following rules and "
"examples\n"
"1. Please insert a space between pronunciation of characters\n"
"2. Please use v instead of ü for pinyin\n"
"3. Please use number for pinyin's tone (no number for neutral tone)\n"
"\n"
"Example1:\n"
"Word: 爸爸\n"
"Pinyin: ba4 ba\n"
"Zhuyin: ㄅㄚˋ ㄅㄚ˙\n"
"\n"
"Example2:\n"
"Word: 旅遊\n"
"Pinyin: lv3 you2\n"
"Zhuyin: ㄌㄩˇ ㄧㄡˊ"
msgstr ""
"说明：\n"
"用户可以添加词汇来提高这些词汇的准确性。建议添加可能不在模型训练数据中的专有名词或模型"
"经常出错的词汇。词汇的发音（拼音或注音）可填可不填，但提供它可以帮助提高正确性。\n"
"\n"
"关于发音（拼音或注音）的格式，请参见以下规则和范例：\n"
"1. 请在每个字的发音（拼音或注音）之间插入空格\n"
"2. 拼音中的ü请用v代替\n"
"3. 拼音的声调请使用数字（轻声不标数字）\n"
"\n"
"范例1：\n"
"词汇：爸爸\n"
"拼音：ba4 ba\n"
"注音：ㄅㄚˋ ㄅㄚ˙\n"
"\n"
"范例2：\n"
"词汇：旅游\n"
"拼音：lv3 you2\n"
"注音：ㄌㄩˇ ㄧㄡˊ"

#. Translators: This is the label for the add symbol dialog.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:47
msgid "Add a New Word"
msgstr "新增词汇"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:55
msgid "&Word:"
msgstr "词汇:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:161
msgid "Selected &Word:"
msgstr "选取的词汇:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:62
msgid "&Pronunciation (Pinyin or Zhuyin):"
msgstr "发音(拼音或注音):"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:94
msgid "WordBridge Dictionary"
msgstr "WordBridge 词典"

#. Translators: The label of a text field to search for symbols in the speech symbols dialog.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:106
msgid "&Filter by:"
msgstr "筛选词汇:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:117
msgid "User can add words to improve the accuracy of these terms.\n"
msgstr "用户可通过添加词汇来提高这些词汇的准确性。\n"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:118
msgid "Please press Help button for more details."
msgstr "请按下面说明键以了解详细信息。"

#. Translators: The label for symbols list in symbol pronunciation dialog.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:123
msgid "&Words"
msgstr "词汇"

#. Translators: The label for a column in symbols list used to identify a word.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:133
msgid "Word"
msgstr "词汇"

#. Translators: The label for a column in symbols list used to identify a pronunciation.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:135
msgid "Pronunciation (Pinyin or Zhuyin)"
msgstr "拼音或注音"

#. Translators: The label for the group of controls in symbol pronunciation dialog to change the pronunciation of a word.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:140
msgid "Edit selected word and its pronunciation (pinyin or zhuyin)"
msgstr "编辑选取词汇与其发音(拼音或注音)"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:170
msgid "&Pronunciation (Pinyin or Zhuyin): "
msgstr "发音(拼音或注音):"

#. Translators: The label for a button in the Symbol Pronunciation dialog to add a new symbol.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:185
msgid "&Add"
msgstr ""

#. Translators: The label for a button in the Symbol Pronunciation dialog to remove a symbol.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:188
msgid "Re&move"
msgstr ""

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:191
msgid "&Help"
msgstr ""

#. Translators: An error reported in the Symbol Pronunciation dialog
#. when adding a symbol that is already present.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:290
#, python-format
msgid "Word \"%s\" is already present."
msgstr "词汇 \"%s\" 已经存在。"

#. Translators: title of an error message
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:292
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:344
msgid "Close"
msgstr ""

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: buildVars.py:23
msgid "Word Bridge"
msgstr "Word Bridge"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid "Help fix Chinese typos to ensure the words are correct."
msgstr "帮助改正中文错字以确保文字正确。"
